有無人覺得鄭智係比人嚴重低估

鄭智個種區域策應能力真係亞洲一流，佢本身係右後衛出生，但係基本上球場上所有位置都打得，無論係中場、翼鋒、中鋒都能夠勝任，而且係中國少有在歐洲聯賽證明自己的優秀球員，係廣州恆大擔任防守中場，係球隊的攻守轉換點，無疑是恆大多個聯賽冠軍的大功臣，堪稱中國的布斯基斯。

攻防集錦:

係咪弱智同茅柴果方面